[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (428)

Hi

hii

慢到

慢

@左你

西布朗 李城 集氣

集氣

Sorry第一次用手機開 巧開針

下體狗3C

英超開左波未

開緊

14.5s boom

賀1:0完場

Thx

拜仁 boom!!!!!
李城準備boom!!!!!

又跌錢🚬

即場我城第一隊入球

雲達d賠率上下對調都有 果然出事

全年重心讓和

羅沙城1-1

入多粒啦賀芬咸

拜仁都可以咁唔正氣

拜仁成隊都好似唔想踢咁

李城我屌你老母

我屌你

不了

差啲追和

摩納哥個場搞咩

拜16C

全部飛都差李斯 屌

我都補左無入球,仲要85分鐘補

要不是你走了

冇護級壓力同埋留力歐聯
唔明點解讓一球低水仲要買

賀芬咸個教頭不得了囉

幫叫全格

拜狗終於輸波

最睇好佢唔入 又係補時入撚左 跌返落1k8

04隊垃圾去食屎口廿

真係好撚痴線..我都明..今日賭乜輸乜咁制..戶口得番98$

半球一球就可能買

李城2.5大派兩個100

拜仁
所有飛斷9晒

lm

我

Lm

跟

唉 我既學費

4941 05-04-2017
01:46 角球大細 星期二 10 科隆 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [8.5 個] @ 1.85 $500

$500.00
4942 05-04-2017
01:46 角球大細 星期二 10 科隆 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [9.5 個] @ 2.40 $300
讓球 星期二 8 賀芬咸 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1] @ 1.84 $2000
4943 05-04-2017
01:46 角球大細 星期二 11 雲達不來梅 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [8.5 個] @ 1.68 $500

$500.00
4944 05-04-2017
01:46 角球大細 星期二 11 雲達不來梅 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [9.5 個] @ 2.13 $300

重傷.. 德國佬好波

鴨巴癲3球派100 4球派兩個100

Ok

白禮goal

兩隊龍都冇中過
祝你好運

又做一角超人xd

不了，0:0完場

拜仁成隊空難死啦佢老母！

lm,,都有買!

OK

Me

LM

白禮頓好波！

李城入兩粒先好嗎

真心好波,李城學下野啦

04隊垃圾谷上去攻刷2隻角諗住開到角大
你老母閃電輸2粒
直接hea踢
咁撚廢就咪學人全攻
又要全攻踢
又輸唔起hea踢

李斯特成 英超之恥

藍十字必勝直屌客

訓覺好過

真定假

李城快撚d入2粒啦

要馬體都好過要李斯 中大伏

原來里爾紅左.. 角大又玩完

李城 只求走盤

李城快入兩粒

呢句真

般尼YEAHHHHHH!

人地般尼都入啦屌

白禮 般尼都入波啦 李城做野啦

唉.. 屌你老母羅馬.. D後防垃圾到

hi你西布朗比狗屌

李城幾時先入波呀

貝迪c fg

白禮夠正氣

求祝福 李城角大 av維拉大波 同埋摩洛哥角大
開撚哂 派1位 100 唔洗留lm
開得出我會再講 費事阻住人追Po
如果唔中就介賭一排 大家羊多啲

鴨巴甸開大未

正花b快訓考中文

hi Auntie 今日好伏

唉屌.... 大注親都輸 小注白禮頓反而正氣. 屌那星

白3：0

屌你老母李城西布朗

8x1爭西朗 可以點補

英冠D大球易到

李城求下你入一球比我走盤

呢隊好似見親都贏

笑4開曬對家😂

後悔買左李城 本來買白禮頓

主場輸俾拉素...
我買拉素果陣, 拉素就連榜尾都贏唔到

廢托空龍中柱

李城 我立即屌你老母

一樣

李城想表演半8全8？

李城入佢老母呀

2隊都有買.但李城唔走盤都仲要輸小小 白禮頓1.95倍,李城1.73倍.唔走盤都仲要仆街

入佢老母系啦

叻左啦

羅馬又玩野

小媽想識男朋友哦

我都想知

般尼 電丁 白 打比 goal
今天要綠字了嗎

西波西時間

好on9😂

如果真係買左自己度果條4X1過關
宜家應該中哂

對家

李城入一球我做你男朋友.入兩球做埋你老公呀

李城買得和

鴨巴癲

將男哥真的無買李城嗎

李城求下你入波啦

西布朗追和得唔得......

英超英冠細波日

李輸十城ccc

李城刷角未呀屌 半8全8呀？

那有包包嗎

無 場場咁正氣咩 對面又要搶分

ok

就黎買哂全部無入波

李城入波呀！！！！

求出水比小弟度日

李輸十城cc

今天足球殺死了波po

唉屌 好

李城1:0

唉屌 好撚野 1:0

再來一球

刷呀你班賤種

屌你老母富咸

goalll李城 入多粒！！！

唉屌終於入喇

李城Goal 繼續呀

李城終於入

要入多粒 各位巴打

幾多人買讓主 仲未定驚

今晚啲西波無路捉咁

將男我愛你 真係要場場都咁正氣,對面唔好搶分

李城快表演反骨主其他

羅馬又追和2:2 俾假希望? 屌你老母

萬眾齊心支持李城繼續入佢老母

普雷斯頓 主其他

李城 請你入多球

頂住

李城屌你老母 唔屌唔識入

李城咁先係嘛 真係唔屌唔得
再入多粒就放過你條女啦

李城比多球pls

西布追和派100

我放過哂佢地老婆

幫手屌屌鴨巴癲

屈 rc

要lm 了

李城入多球集氣

華dee請你入波

鴨巴甸果場求奇搵隊入多2粒

G持

入多粒唔該

hi你媽西布朗隊撚屌拎夠分就hea

幫幫手屌埋一份,差一球

是油間野有冇扒食

摩哥-5C

鴨巴甸李城入多粒派5個

馬會cashed

打比個場入多2球

刷埋角先入

同路lm

屈福特紅撚左個,西布朗要追就襯依家

跟呀 同路!!!

有了

屌多兩粒

角球大細 星期二 13
屈福特(主) 對 西布朗(客)
角球大細
細[6.5]@2.15

$ 500.00

一買就4,5,6,7,8

西布朗求追和

鴨巴同我屌兩粒比客隊 李城同我屌多粒

下體比多幾粒啦

近排好想食靚牛扒
有矛女先

華dee到你入啦

新特蘭要博了 李城入多球有望了

曼狗精神
輸波打人

我買讓主鴨

小妹陪你^^

我都係買讓主鴨

同路 入多粒呀

刷刷刷呀2c

小妹想要壯男哦

羅馬D後防.. 極度性感

是油靚仔到你閪冧

李城再入呀

氣蛇貢有錢點同你比

全部都同路就入多粒啦!!! 上場咁撚猛,今場要繼續呀

快撚d 啦鴨巴癲

兩隊西甲又停c

留意到假冰封出既心水同幾位大sir好似🤔

人地紅左件都追唔到 希望西布朗執左佢

要放cap圖上黎了

唉點解波po個個都咁靚仔

我上星期咪去完是油係是油街間野食扒

巧唔巧食？

閪布快追和反cup

唔通

都可以唷~~ 去試下啦

派我5放

哇 差d 李城咪撚失

差兩c呀快啦

入多球呀仲要

屌你老母10.5b 半8禁緊平安鍾 屌

有嬴返就會抽架啦

李城 嚇撚死 話時話 耶子仲未被人炒既

李城差D死

刷呀屌 半8全9

中柱屌

你有女陪就咁話囉😒😒
我搵班同學都有排搵

入錢比你幫我買ok?

黑貓中柱 嚇死

下體三成控球 半場十幾次射門

goal 2:0

goalll！！！！！！！！

2:0

李城全格派me

我愛你

鴨巴鴨巴

2:0 goal

李城

華deeeeeee

差鴨巴甸！！！

華dee又入

屌鴨

鴨巴呀屌

屌你老母我要c呀

李城2:0 Goal

鴨巴 !!

我個全年重心

派我

醒啦鴨巴

李城又做返盤王

話佢唔係鬼真係無人信

同我屌撚到鴨巴最少屌多球比客隊先 比d火我

搞掂

曼聯主場之利

李城好呀

入佢老母鴨巴甸

咪撚臭係 屌 差兩個都唔比咩玩法

你老母8x9差鴨巴 大

曼2.5球細

華deeeeee我愛你呀

鴨巴甸快入佢老母

訓了

點解耶子仲可以教落去

有講你都唔信啦
搬泥 拜淫細 賓佬細 角大
淨係輸一注

比corner我呀

19000輸緊都唔刷c

好無買愛華勝1.83

李城咁先係嘛 入多球就真係同你含

去飲杯野囉 個環境幾Chill

唉 我屌 豬撚到我

有撚用咩西布豬

半8全9 灰撚左

屌 李城換領隊之後6連勝(好似係)
班25仔真係...

李城加油 頂多10分鐘

鴨巴又係重心 屌佢

藍巴派我鴨巴即刻屌多兩球比客隊

華dee頭號

華dee又差d

差鴨巴甸贏大錢喇

羅馬你仆街啦好冇

差2 c快撚d啦

李城串左羅馬-1 求羅馬贏波俾我走盤

me too 5x1

同我屌撚死佢呀

西布朗快刷

Gogogo

鴨巴

西布朗追和PLZ

打比個場是但一邊入多粒
即抽一個派100

角球快

8*9 差鴨巴比多2粒pls

角球呀屌

go

單頭都豬

ccccccccccc呀

頭十

me

抖幾日再試運

角呀

無人講西甲

鴨巴甸,幫你咋,比多球我

係咪買左主其他同5:2

唉. 羅馬玩夠未

鴨巴甸2-0 派200 3個

頂住呀

7粒

英冠場場上盤咁濟

新特蘭半8全9

來

支持

我呀,派我一定中呀

李城入多粒，想派

19000比多1c我就有11.5逃生門

唉

鴨巴 比我啦

點先可以綠字....

香港仔同我入波呀

西布朗俾多c

快撚d比多2.c

光總求求我😭

冇時間喇鴨巴甸

查比大波 利申輸哂冇錢買

一齊乞

真係無時間啦鴨巴甸.快d屌佢一球呀

屌.. .拉素個神龍..

乞成世都乞5到

打比郡富咸one more

一球一球

西布朗求你追和

差你咋鴨巴甸

求你🙇🏻

求你比2c我

羅馬求你絕殺啦

鴨巴甸

救救我😒

求你比多1 c我

望住李城半8全10 咁多開唔到個大 唔知講咩好

鴨巴到底做乜春

幫你叫1C

求你比1c我

冇時間啦富咸

鴨巴90" 2:0
92" 3:0

鴨巴甸,求下你入波,李城都生性啦.你呢? 你一開始係最生性架

半2全2

各位嬴多d 唔好玩咁夜啦 晚安

打比郡富咸入多粒比巴打贏

5好瞓

89分鐘入波

半3又全11到 半8就全10

我想輸死了

88氣b

依家都快d入啦

即係你e+羊死

白禮頓同我守撚住.咪撚玩野

羅馬... 痴撚線.. 空龍炒飛機.

西布10.5

白禮頂撚住呀

幾時出😒

我都 😒

各位巴打再見
和到派3位1000
和唔到就ifc

頂撚住係真既 鴨巴都入多球呀唔該

Ok😔

10.5s

支持NBA

快啦

無見過你出😒

和到既 紅左

反手屌波 又爆角細

On9貝又豬

手多串左西 你老母啊真係

點撚柒玩

屌你老母臭閪

Fg 輸埋 無錢了

thanks god

Me2

羅馬真係一隊垃圾黎.. 屌佢老母

李城11c

11！！！！屌

鴨巴..差你

富咸準備入

心淡 唉屌佢 3條飛差佢

盧卡古真係好撚廢 淨係入到廢隊

10.5?一樣

手足然幾多
派少少比我

Mola mola

派ME

跑快小小獌輸多兩粒了

屌 鴨巴甸

羅馬

單頭4注 輸1注.就係差鴨巴 唔生性

羅馬 3-2 拉素

永久blscklist 鴨巴癲

點做神射手

星期二 12 李斯特城 (主) 對 新特蘭 (客)
主 [-1] @ 2.10
星期二 14 般尼 (主) 對 史篤城 (客)
細 [2.5 球] @ 1.57
星期二 20 白禮頓 (主) 對 伯明翰 (客)
主 @ 1.44
星期二 30 鴨巴甸 (主) 對 恩華尼斯 (客)
主 [-1] @ 1.74
星期二 32 曼聯 (主) 對 愛華頓 (客)
細 [2.5 球] @ 1.95

星期二 12 李斯特城 (主) 對 新特蘭 (客)
主 [-1] @ 2.10
星期二 20 白禮頓 (主) 對 伯明翰 (客)
主 @ 1.44
星期二 30 鴨巴甸 (主) 對 恩華尼斯 (客)
主 [-1] @ 1.74

星期二 11 雲達不來梅 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68
星期二 12 李斯特城 (主) 對 新特蘭 (客)
主 [-1] @ 2.15
星期二 20 白禮頓 (主) 對 伯明翰 (客)
主 @ 1.40
星期二 23 普雷斯頓 (主) 對 布里斯托城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
星期二 30 鴨巴甸 (主) 對 恩華尼斯 (客)
主 [-1] @ 1.70 $50

屌. 羅馬終於入到.. 頂撚住算啦

鴨巴落地獄 收少60k

我做乜買鴨巴

快手屌多粒4-2啦羅馬

比德穴重創左 呢條都回唔到一半血 仲豬緊4k

垃圾獌唔撚係一球都無呀

羅馬太好了 俾多粒最好 唔好再失俾我走盤都ok

橙

曼聯又開角細 長買角細真係睇定樓

李城幾c完

應該買主勝就算..但又低水

11

我都想知 睇左幾場廢撚到喊

屌你6x7斷鴨巴-1

鴨巴甸馬體會

reading -1 頂住呀

又再廢一球

😂點樣賭牙

下體比多幾球啦

11.5s頂到瀨屎

kane傷撚左 都唔識入住個勢

轉屌馬體會
快d 比多球

中左 回返2k啦 [img]

馬體入多球好無

Wrong so停左40分鐘c

下體角大
7.5B 2.25

曼反勝ok大呀

下體快入

馬體鴨巴同我入多兩粒

本身得返1800

鴨巴完撚左

屌人地一唔輸身位佢根本廢

4:2ft

唔係走盤？
有得贏仲唔夠？

犘哥俾多1C

屌

唔係盤黎.鴨巴無盤

轉屌馬體大波

獌 -3c

成日碌你地屌波又訓唔著

馬體入佢456

慘

愛記差你ng快撚小小

垃圾獌唔入比人入啦屌

班士利屌打都入唔到粒

摩哥俾多1C先呀

曼狗停c please

現在諗返其實買半主仲穩

搞掂. THX

獌我屌你老母 入波呀

好想喊

+1

😭😭😭

愛記聽到請入波

霉西又大勝一場
訓教算

是但揀場玩下 獌完場都9角就抽識既1個派

~

馬體入波呀

冇野玩 10了

爆左

獌而家先出番11.5 補唔到

獌入波

有運點都贏，我無運度完都係輸

清袋

神射手又廢一球

HI你貝迪斯刷啦

有運鳩買角都中到啪啪聲啦

屌你老母 愛記2打2 都唔識踢

獌係咪又可以返第六

馬體會命令你立即入多幾粒

HI

盧卡古真係廢

但係又以為鴨巴廢極都有兩粒係手

講撚左神射手好撚廢

插花中學生水平

^^

6 dee

成篤屎真係成篤屎 追和都唔得

動作慢到嘔

控波衰過學界
係屈身體質素

摩佬 無第二招 得鳩斬

頂撚死啦前場班人

同椰子咪一鳩樣

頂撚死你.JPG

屌. 求撚其都補4分鐘咁多

馬體

^^可以點追數

收息

貝迪斯下一隊入球
中左派1個200
想派救中

屌你老母. 真係補撚到爆我角細... 無LALA 80分鐘打後4角.. 痴撚線

10.5都爆尻埋-14K

貝迪斯

jump 愛記 獌兩隊垃圾

曼11C GOAL!!!!!!! 今日大勝

陣間買乜7

臨尾都要收我皮

西布朗成日下半70以後爆角 中過一次伏 輸左幾千

曼12c今個禮拜唔打丁

12m

屌12m

入未呀馬體會

曼12m 好on9個後衛

下體入多2球唔打J 3日

12m！！！

南美頭場食個下盤
二場食個大波南美妹

屌你老母貼咩撚野飛

屌你

我屌⋯⋯

馬體入多粒

叫左你唔好貼飛

角球大細 星期二 32 曼聯 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [11.5 個] @ 4.70 $1700
12c goallllll

入埋就無時間了 完場了

收你老母

block 柒條貼飛狗

吊 本身諗住買曼ng

goallll

收屍

飛身當中手

屌客勝都輸埋係咪on9

比多C!!
角球大細 星期二 32 曼聯 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [11.5 個] @ 4.70 $1700

想買和果陣買唔到

有人重注左無入球?

下盤

貼飛都唔得咁撚惡

屌你gel乜撚野呀屌你老母臭閪

返唔到第六

等等看看 TG U

屌你老母第一日上黎？

上面意為得左

Gel 愛字頭

100無入波

接納 4957 角球大細 星期二 32
曼聯(主) 對 愛華頓(客)
角球大細
細[10.5]@1.76

$ 960.00
屌你老母

笑死

摩佬

TG佢冇我針了

臨完場先至無2分 慘到
btw 曼狗又和一場

2.5s嚇撚死

個後衛收左錢咁

下體快入啊屌你老母

咁燥抵你輸喎

刷角抵你拎1分

8X9 又斷一

拖肥上輪又係尾段12M
獌今場又係
好巧合

😔😔😔

輸左佢好過

咁都冇人屌你 波po已死

聽日熱狗

馬體會快d入佢老母

貝迪斯快入

未完貼飛祝你百病纏身 長命百歲

買了WHAT

ON9 今晚輸撚左4K.... 屌你老母都唔知咩波黎

WHY丫

跟了7po

下體快手啦好嗎

要極速贏波派是油了 唔好針啊

利爾殺曬走地飛
好野

黑過黑氣石

以後唔買鴨巴 屌

查比大波

Dllm般尼 4x1斷你

你冇左信心姐 中都唔敢買

今日狂輸 又輸多150

今日豬了k5

屌你老母摩納哥

買埋南美 訓了
好耐冇串過關

快d入喇馬體會

聽費sir講放棄聯賽搏歐霸好過

有球會同自由 你買邊場/.-

本身2k想推到3k
開始覺得唔對路 李城贏左返返2k
補無入波輸返變k8

貝迪斯唔刷抵輸啦

屌，咁都俾人入

頭兩場

馬體唔入波就輸撚埋佢

下體換走基沙文 針

幫你買對家

唔好唉聲抖氣啦 早D訓 精神返先黎過

今日d主勝多撚到

西甲兩場都無唔買 訓教 早抖各位巴打

我屌

吊 天日叫師傅幫我作個羊錢大法

幾撚多年冇買過呢種注碼

要了

訓了 贏多d

轉運

明天各位再賭過 祝個個羊哂

即管屌出黎啦 係上面條撚屌

馬體會入多粒？

兩粒唔該

派d安慰下 重心鴨巴衰左

輸左派撚

查比大波？

sor冇睇比分

維拉利爾 下一隊入球 第二球

輸左都要人派

個頭屌左500下隊主

冇人性

算喇睇黎都係睇唔到馬體大波 訓了

我頭先冇睇到

買咁撚大

比我有都會想買咁大 真係曼聯會輸

我又係差讓主5串1 同哭

對面紅撚左都比人90分鐘絕殺 含撚啦屌

朋友

利爾絕殺左我個細....

馬體近門射唔入

二百萬

佢即埸買w

加一 買左入波細

即場黎架 on99

半場果陣買仲有盤？

半場仲有2.07？

法國有好多傻仔

即埸是魔鬼

diu馬體快啦

佢都認左戇鳩 04:03

絕殺左我個高水無入球

唔好意思我膠了

高士路-1?

hoyin今日屠爆左馬會未

全場6倍 半場我入多注2.07

有3萬真係買場重心仲好 曼呢場咁難捉 分分鐘和

5.5s頂住

被屠 針

咁樣買贏少少
跟住盤同走地輸番凸

same road求停屍

我地唔好一齊膠 潛一晚先

你馬後炮梗係咁講
難聽過粗口

泠靜 有得追的

咪就係

連續兩個月 月頭豬6k

我夠估會客和 唔通真係開撚左出黎我先話屌早知訓身客和

咁真係wor 0:1邊個敢講穩陣

停C就停C

聽日想買狼堡 候城🐾

西和既話就中4串1了

皇so得4c 世界末日了

賤種馬體又嬴1球

起身考dse 有無人派

下體求下你比多粒

ME2

認真問 查比高恩斯大波有冇人同路

我星期日輸14k今日都追一半啦 慢慢黎啦
愈急愈死

又唔見你臨尾即場補番個和

屌奶星一陣6:15果隊玻利維亞隊係平地黎

差d中撚左伏

講真半場兩倍已經係超重心
一屌盧卡古二打二鳩射 二屌94分鐘先十二碼
機率咁低都中惟有認命 但我唔覺得我買錯

佢買左幾十萬1:1唔通又話比你知

呢d強撞強真係玩唔過 好難估

貝迪斯黃潛是但一隊入多粒啦 幾次機會都唔入

人地90分鍾輸兩皮仲要聽你講風涼話 慘

我同你一樣半場入撚左幾k
再追佢ng
見到盧廢撚到咁
我都覺得呢鋪唔抵輸

熱刺 2.5 細 送錢波

當我9up 摺先

g持

希望施蒙尼反省下點解馬體踢咁耐得一個角球 隊波明明死球戰術咁撚勁

7c🤗

8c

有2倍我都會買 最多咪80分補個和
ching唔洗理佢

痴線 爆埋6.5S -19K

咁你比場重心我囉
人地輸3皮野第1時間成隻狗咁撲出黎叫人派
而家仲教人點賭

買咁大我會補飛80幾分鐘 個心臟會負荷唔到

下體三連c

打電話

好野8c

下體會 會2:0？

光總一陣果幾場有咩心水

幫我ok?🤤

唔會再買英超

根本最假就係英超

10c..

唔好話我jer你
你之前都係咁

我自己都唔入得多 其實好早見高水想入 但驚驚地 最尾都入左 點會估到12m

痴線 馬體會連五角

4424

4連c😂

馬體瘋狂刷角

係 今日d次組正氣到

下體想要多粒

追都追唔切 係咁c

一早講過atm賤種隊 最鐘意領先臨完場刷角

補唔切馬體入球

馬體會瘋狂刷角

一屌就有角

唉 輸撚哂

得兩分鐘

唔買白禮雷丁就正氣到咁 今日運氣差到

屌你老母馬體

你搵到是旦一個post我有叫人派我嘅的即刻切柒比你

屌等角等左好撚耐

仆街西甲個兩隊又你入波 食屎啦

怕害左你
是油縮注一排先啦

幸好2.5倍時買到

一屌完就有C
懷疑施蒙尼係有睇呢個post

唔見高蛇上黎玩高士路時間既

下， 馬體會角細咁都輸n 乜撚野事

5連c

屌你老母
5連c 爆我9.5

因為一陣有高士路

頹撚左....

是撚柒但啦
黑單係度咪知你係咪教人賭

出了黃潛ng

你老母atm 摩哥本來贏4k輸番2.5k出去
一隊臨尾爆c一隊完場前比人絕殺

臨完場爆哂走地角細

豬到麻目

on9 , 又逼害我

勸手足們罷賭英超

聽日幾十場 別賭英超了

今日角球分佈

今晚D C好好玩 魚拉突又係咁C追兩口都中

今晚啲角好撚難玩

吓 黑名單果隻廢柴狗見到我已經即刻潛水啦？
教人賭?與其話教人賭不如係分享心得啦
至少我都唔係等人輸左再出黎教人賭囉
你知D唔知D就唔好出黎Jer啦

馬體會狗隊上次中過角細伏
成場無角90分鐘先玩角球旗

唔入英超無入 入西甲無入無最好

馬體由角細玩到角大

將男入幾多追數，想知你點買

勸手足們唔好買疤

我買德甲果兩場角大唔見有刷c, 屌

以後唔買馬體會NG 賤過狗

一直都追緊大 西甲波就係咁樣，英超就唔會追大

-6姐

有冇南美波水 準備訓

比尿啦好嗎

留錢賭德乙啦

咁即係入幾多姐-,-

好撚雷呀d人 屌

德乙

我入左7.5大，心諗凍過水

1000=.=

拜仁15.5都比我追到 玩走地C易過玩主客和 命中至少高過六成

阿狗100%

15.5驚驚

有冇咁易追 on9 一注幾多牙-,-

西波時間

唔算既

嘛係唔會買囉

琴日一條2串1買曬1000 之後就有本追了
所以話-6

想哭了 陣間啲尿呢

得1.98倍

今日暫時37場開左25場主 痴線
如果係我買就唔會再敢買主
因為唔知點解馬會開果d波 單雙 主客和個分佈係算平均

屌 垃圾曼聯斷左我條7×1同8×1

我都想-6下

自己睇岩去買咪有-6

成個3月推左10幾K返黎 一晚輸突

有排我同你一樣諗法

但結論係 條路捉岩捉錯你都要完左果日先知

南美波不要買拉

天主教大學

同埋錯1場就成條route錯晒
btw 剩低6場我估得高士路開到主 純9估
有場垃圾即場主勝得雞水咁多又無角 實有鬼

馬會果d垃圾南美波 俄超 墨超 揀黎開
即係同一時間可能踢5場馬會開得1場
唔係即場 而係受注嘅得1場
果d波正路極有限

學到野了

天主教
查比+1
藍十字
獨立隊 細波
高士路-1
帕丘卡 角大

有冇唔同路

波一場一場咁踢
你估開多場主對個分佈有影響咩

一日開26場主又得 一日開25場主又得 如果太迷信唔買主 呢個唔算係理由

都好勁下

今日事前
比費 角大
白禮 -1盤
李城 -1盤
多謝

主隊超勁+今場係正式再戰國體會

想買大

查比好撚勁重組後
我買左大波睇下有冇運中到

正路咁諗應該會當友誼賽咁踢估和波

已買

求意見

將b買乜^^

其他冇
除左藍十字

其實唔係

正路黎講 國體應該係佢地之上

之前果班 同國體都只係55波

呢堆新人要贏 唔係無可能 不過冇盤唔諗啦

一係士氣波小勝 一係比客炒

藍十字

鬼盤唔代表下盤
只係比較起上黎似乎買下盤會佔優

👌🏻👌🏻👌🏻🤛🏻

查比都未正式受考驗過

未撞過河床 應該玩完

藍十字贏唔到？

天主教客盤
藍十字客盤
帕丘卡 2.5大
求高人指點

帕祖利奴
國l體會
藍十字
Fc逹拉斯

希望不用全炒😖

唔好唔掂德甲

2x1:天主教2.5b x fc達拉斯+1
全中抽100

1位

我啦

南美超級盃 1回合定2回合制

2回合

幾多強呀？ 馬會睇唔到

天主教大家不停跌水

大學 自

買撚哂大波先

有係咁跌咩?

615大

2場啵

頭場大

由1.79去到而家1.72

頭場主 大波

SORRY睇錯你話大係咁趺

同曬

一齊羊錢

真係中左

大學1:0 -2

天主教1－0

大學繼續入

天主教半場搞掂埋啦

琴晚d波好正氣

好在要左大 呢D 波執半格都嚇親死

查1-0
-2

查比1:0

查比 天主教
繼續

國民屌你老母

買左大波？

輸個12m

半大cashed 全大

天主教盤

比多粒 唔洗睇垃圾波
客哂左幾球機會

即開大

好波天主教 快到

1:2 半全大

爽到

體育會能否入3粒

查比國體大波

2:1 天主教2.5b x fc拉達斯+1
全中派100

我跟左你買
一齊羊

掂啦

買左國體會w jump

琴日睇岩搬泥拖肥李城都冇買到

大學要贏啊

半場三比一派一舊

點解買達拉斯

今晚羊幾多

暫時負了

屌老母，5串1輸拜仁

八穿一輸史篤城

垃圾

係咁斷關 是否要介賭

bb

開始個人好急
好想追數

聽日啦

尋晚冇中咩

我愛momo

早

唔好急呀

有個好開始

有冇水

同求

等你出比我將b

尋晚唔敢串太多

琴晚羊到少少

場大波2.15仲唔夠食呀？？？

起機之夜

加油 keep住去

輸國民